{
  "id_query": "27478811",
  "total": 19900,
  "total_current": 200,
  "max_score": 80.26095,
  "origin_question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
  "hits": [
    {
      "score": 36.7846,
      "id": "25530086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nhé (nếu có thêm 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp thì sẽ được lãi suất thấp hơn chị nhé) !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 36.70347,
      "id": "20360684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trả trước 50% cần thủ tục như thế nào",
      "answer": "Chào chị Mai,Với nhu cầu trên của chị thì chị có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 50% (4.495.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 912.000₫). Chị vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.01781,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.04468,
      "id": "23801048",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào tddd.mình ở dalat mình muốn mua trả góp ip 6 32g màu xám.trả trước 4.495.000 thủ tục thế nào.",
      "answer": "Chào anh Hãn,Anh có thể mua trả góp Iphone 6 32GB trả trước 50% giá trị sản phẩm ( 4.495.000đ) với lãi xuất 0% của FeCredit. Trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 544.000đ anh nhé, hồ sơ cần có gồm CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn). Nếu anh quan tâm gói lãi xuất có thể thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.663147,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.238213,
      "id": "18767528",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 trả góp trả trước 0 đồng thủ tục như thế nào bạn?",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp sản phẩm này 0đ thì anh cần có những giấy tờ như : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)   không biết anh có đầy đủ không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.7507,
      "id": "25734218",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bn . Mình muốn mua 1 ip6 . 8.490.000đ . Trả góp . O% lãi xuất . Trả trước bao nhiêu $ .và hồ sơ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.484013,
      "id": "17511052",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp kiểu trả trước 0đ không vậy AD, và thủ tục như nào.",
      "answer": "Chào anh Huy,Mình có thể tham gia góp trả trước 0đ ạ, cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.258854,
      "id": "29844297",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi muốn mua trả góp trong 9-12 tháng thì mức góp là như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin về giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe/ Hộ khẩu, hóa đơn điện ( để có ưu đãi gói lãi suất tốt hơn) gói trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.201206,
      "id": "19919416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thủ tục mua trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm, chị cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị có trong các giấy tờ trên để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.004696,
      "id": "17951936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì thủ tục thế nào trả trc bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể mua trả góp với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi chị nha. Và chị có thể trả trước từ 0-70% đó ạ. Chị có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ chị có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.855743,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì làm thủ tục như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.79101,
      "id": "22842811",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add.  Mk muốn mua sản phẩm ip6 64g trả góp 0% , thì thủ tục như thế nào vậy ạ?   Và có thực hiện online đc không hay phải qua CH ạ?",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em IPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.774914,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.41864,
      "id": "27152609",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, Nếu mình trả góp qua thẻ Visa, thì có cần thủ tục gì ko vậy?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị phải điền thông tin ở trên web thì mới được chị nhé, chị ơi chị vui lòng cho em biết chị đang dùng thẻ của ngân hàng nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.23017,
      "id": "23969881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp thi cần thủ tục thế nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, hóa đơn điện, có thể làm hồ sơ Online hoặc làm hồ sơ tại Siêu thị nha anh, không biết anh cần trả trước bao nhiêu và hiện có giấy tờ gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.01697,
      "id": "22985176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua a9 pro trả góp được 5 tháng rồi. Nhưng mình k muốn dùng nữa. Muốn đổi qua ip6 32g giá 8tr9 thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này nếu anh trả góp khác gói 0% anh có thể đổi máy góp và mất phí là 40% giá trị ạ.Nếu anh góp gói 0% anh phải hủy hợp đồng góp bên em mới hỗ trợ anh đổi máy ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.958805,
      "id": "21803544",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là giãm giá khách hàng thân thiết được áp dụng như thế nào ạ. BQT cho mình biết chi tiết xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh !  Với trường hợp này anh vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.495998,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.338144,
      "id": "21431747",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. Trả trc 50% giá trị máy thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.031017,
      "id": "22415402",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp iphone6 cần làm thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ với CMND, hộ khẩu/bằng lái, mình trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.03099,
      "id": "27294250",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang muốn mua trả góp thủ tục nhu thế nào ak",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.876156,
      "id": "23313017",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp hằng tháng điện thoại Iphone 6 32G bằng thẻ ATM của ngân hàng Sacombank có được không ??  và thủ tục như thế nào ???",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể đóng tiền góp hằng tháng bằng thẻ ATM anh nha, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé. Hiện bên em có hỗ trợ giá ưu đãi khi đặt hàng iPhone 6 32GB tại web, anh có thể đặt online để được ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.718344,
      "id": "21830816",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 4 tháng thì tính như thế nào ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ góp 4 tháng anh nha  , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.363457,
      "id": "19879289",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphoen 6 thủ tục như nào và phải trả trước bn ạ",
      "answer": "Chào chịChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.602888,
      "id": "17956558",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp con ip6s 32gb thì thủ tục như nào ạk",
      "answer": "chào anh! Anh có thể mua trả góp nếu anh có chứng minh nhân dân, rõ hình rõ chữ; bằng lái xe, hộ khẩu;hóa đơn điện  3tháng gần nhất ạ. Anh vui lòn cung cấp thông tin giúp em về những giấy tờ mà mình đang có để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh ạ.mong nhận phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.434414,
      "id": "25833381",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1tr thủ tục giấy tờ như nào vậy",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.236526,
      "id": "28649546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trả góp tính thế nào ah? Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.22818,
      "id": "29803501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí E muốn mua trả góp,trả trước 2tr Trong vòng 9 tháng thì như thế nào ạ? Lãi suất thì sao ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.839777,
      "id": "22461748",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ơn QTV. Vậy 9 tháng thì trả như thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.82068,
      "id": "24041308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trả trước 10% thì thủ tục tn",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.757294,
      "id": "25802378",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% sản phẩm này trả trước 50%, có CMT và bằng lái thì cần làm những thủ tục gì hả tgdd?",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Bằng lái xe, thì có thể trả trước 50%(4.245.000đ), lãi suất 0% HomeCredit rồi nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.39568,
      "id": "22768498",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi hàng này model là gì thế ah?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 sản phẩm tại thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế, được phân phối tại thị trường Việt Nam với mã VN/A bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.296623,
      "id": "20504323",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì như thế nào ad?",
      "answer": "@Thang: trả truoc bnhiu ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.21427,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.17424,
      "id": "21714589",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì thủ tục giấy tờ như thế nào? Tổng số tiền sau khi trả góp xong là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.106907,
      "id": "17510582",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi sản phẩm iphone 6 32GB có cho trả góp và  trả trước 0đ không ak?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy có hỗ trợ trả góp và có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Chị có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.046497,
      "id": "28929510",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang trả góp được 9/18 tháng, vậy giờ mình muốn mua điện thoại trả góp nữa được không admin. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh, Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.943346,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.914083,
      "id": "27292960",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là em muốn trả góp trong một năm thì trả truoc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ và số tiền anh có thể trả trước nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.797224,
      "id": "28577557",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV,mình là Danh mìn muốn hỏi qtv là vs dòng iphone 6 32gb mua trả góp 30% thì trả góp bs lãi suất 0d có phải ko ạ? Tư vấn giúp mình trả góp trong vòng 4 tháng và 6 tháng mỗi tháng là bao nhiêu ạ...mong nhận dc phản hồi...xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe , anh thanh toán sớm trong 4 tháng cũng được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.744688,
      "id": "28085287",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em moi 18 tuổi muốn mua trả góp thì có ngân hàng nào hổ tro không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về trường hợp của anh, hiện anh chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nha, anh giúp em liên hệ với người thân đủ 20 - 60 tuổi để làm hồ sơ mua trả góp giúp anh, anh nhé.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.735172,
      "id": "27216597",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi qtv mih mua trả góp iphone 6 này trả góp 0d phải k ạ. Và mình trả trước 30% thỳ là bnhieu tiền ạ. Và trả trong 4thang mỗi tháng là bao nhiêu ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Anh có thể tham gia trả góp sản phẩm với mức trả trước 2.097.000₫ (30%) qua công ty tài chính FeCredit yêu cầu đủ từ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu, mỗi tháng cần đóng 1.446.500₫ trong 4 tháng lãi suất 2.93% anh nhé. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm, vui lòng đến trực tiếp siêu thị mua hàng, đặt hồ sơ online hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh đặt mua sản phẩm ạ Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.720867,
      "id": "22326006",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em là sinh viên muốn trả góp thì làm như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Tú,Nếu anh là sinh viên và đủ 19 tuổi trở lên vẫn mua góp được anh nha! Anh đủ 19 tuổi và có CMND, Hộ khẩu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.719324,
      "id": "23480517",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào mình muốn mua trả góp iphone6 32g thì cần giấy tờ gì và cố sgk bản sao dk k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh đủ 20 tuổi đến tối đa 60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện thì anh có thể tham gia mua trả góp bình thường anh nhé. Ngoài ra anh có thể sử dụng Hộ Khẩu photo công chứng không quá 3 tháng gần nhất ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.677538,
      "id": "17587390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua trả góp ss a5(3017)  được 20 ngày muốn trả góp sang ip6 32g thì chính sách sẽ như thế nào ạ!?",
      "answer": "Chào anh Duy,Anh có thể cho em biết là anh đang góp gói 0% lãi suất hay lãi suất thường, máy được mua là máy mới hay cũ, tổng số tiền anh cần góp cho những tháng sau để em tư vấn cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.602224,
      "id": "24528578",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ  mình muốn mua cái ip6 32g thì trả góp thế nào !?",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.576002,
      "id": "24913687",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn mình muốn mua iphon 6 32GB trả trước 30% được không bạn? mình ở thủ đức",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm đang có hàng tại Thủ Đức ạ. Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn)  và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.335346,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.310896,
      "id": "30405045",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e muốn trả góp ip6 cần thủ tục gì và trả trước bao nhiẻu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.296446,
      "id": "30203246",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 k AD .. nếu muốn mua trả góp thì làm như thế nào và trả trước bao nhiu",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Iphone 6 32gb Thegioididong.com còn kinh doanh. Anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh tham khảo trả trước 2.247.000₫ (30%), trả mỗi tháng 910.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.043169,
      "id": "24970047",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào.! Cho e hỏi. . Muốn mua  trả góp ip6 mình cần trả trước là bn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.975279,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.917702,
      "id": "25464832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 mà giờ mình mới có 2 triệu thì thủ tục như nào và mo9ix tháng mình phải trả bn tiền và trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.830969,
      "id": "26114594",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Mình muốn đặt mua iphone 6 32GB với giá online là 7.990.000₫ sang ngày 12/4/2018 mình mới lấy có được không ạ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ khuyến mại đến ngày 31/3 và thời gian chậm nhất anh có thể nhận hàng là 3/ thôi anh nha. Chứ bên em không thể hỗ trợ nhận hàng đến ngày 14/3 thôi anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.628605,
      "id": "27487892",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi iphone6 32g thủ tục trả góp và trả trước nhiu ạk và mỗi thág trả nhiu ạk ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh, Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.565346,
      "id": "17589816",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32g muốn mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) ,Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) kèm thêm Hóa đơn điện để được góp online gói lãi suất tốt hơn và được hỗ trợ góp thông qua Công ty tài chính HOMECREDIT hoặc Công ty tài chính FECREDIT đó anh.  Anh có muốn được em tư vấn cho anh gói trả góp phù hợp không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.5418,
      "id": "25665358",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 3 tháng thì phải trả như thế nào. Iphone 6-32g",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.45247,
      "id": "19602945",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 20t trả góp trả trước 2tr có đc k ạ. Lãi xuất mỗi tháng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.432657,
      "id": "17841532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì trả trước bn? Thủ tục gồm những gì?",
      "answer": "Chào chị,chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất yêu cầu) ạ. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.408045,
      "id": "17568204",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp! Xin tư vấn cho mình gói nào trả ngắn nhất! Khoảng 3-4 tháng gì ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có gói trả góp với thời hạn 3-4 tháng mà ngắn nhất là 6 tháng, sau đó anh thanh lý hợp đồng ở tháng thứ 3 vẫn được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.343472,
      "id": "22230648",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn trả góp iPhone 6 .. tôi trả trước 5.000.000.  Thì tính như thế nào",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.33798,
      "id": "25984228",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua phone 6 32G trả góp thì cần như thế nào",
      "answer": "Chào chị Kiều, Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.299078,
      "id": "18660535",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 30% nhưng muốn trả góp trong 6 tháng thì chênh lệch thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ tùy vào giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau anh nha. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.191658,
      "id": "25199504",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua trả góp thì thu tục như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.188183,
      "id": "31485318",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% qua thẻ tín dụng và áp dụng mã giảm giá thì thủ tục thế nào để chiều mình ghé",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá 12/12 không áp dụng với lãi suất 0% anh nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.15896,
      "id": "24131594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ,Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.124079,
      "id": "19219822",
      "field_search": "question",
      "question": "6 này có màu đen k vậy.minh muốn mua trả góp thì có các gói nào và thủ tục ra sao.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi anh. Nếu anh chọn mua góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...  và mức trả trước mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.084272,
      "id": "27775260",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này sản xuất từ năm nào",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm điện thoại gần như không có thời gian sản xuất chị ơi ,vì xuất xường xong, thì còn phải kiểm duyệt sản phẩm, rồi đưa hệ điều hành vào, rồi để trong kho chờ ngày vận chuyển đi khắp nơi... qua quá nhiều công đoạn nên nhìn chung sản phẩm điện thoại không có ngày sản xuất cụ thể nhé, ngoài ra còn tùy theo lô hàng của sản phẩm nữa, do đó không thể nào xác định được rõ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.06555,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.785133,
      "id": "27048348",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra trước 4 tr thì thủ tục thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.194.000₫góp 6 tháng mỗi tháng 570.000₫ với CMND và Bằng lái xe dành cho khách hàng từ 20-60 tuổi. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.759466,
      "id": "21356189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có ip6 16g không và mua trả góp như nào",
      "answer": "Chào anh TuấnDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm Iphone 6 16GB nữa, mong anh thông cảm. Anh tham khảo máy bản 32GB anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.633804,
      "id": "18625470",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình muốn trả góp nhưng bh mình có cmnd và sổ hộ khẩu bằng lái xe thì có được trả góp 0đ k nhỉ và lãi xuất  1 năm là bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK Bằng lái xe thì anh không thể tham gia mức trả trước 0đ, không biết anh có Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.595879,
      "id": "30878319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e xin bảng góp chính xác khi e trả trước 30% và góp 6 tháng.e cam on",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện sản phẩm đang hỗ trợ gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%), lãi suất 0%, góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp khoảng 850.500₫ với công ty tài chính Home Credit chị nha!Để mua trả góp chị cần đủ từ 20-60 tuổi cùng các giấy tờ cần thiết là CMND   bằng lái xe/ sổ hộ khẩu (bản gốc) chị nha. Chị vui lòng cung cấp thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ giúp mình ạ! Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.530706,
      "id": "21491561",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho em hỏi là ip6 có áp dụng trả trc và trả góp 0% kh ạ",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé, chỉ hỗ trợ cho gói trả trước 0đ thôi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.526302,
      "id": "28254706",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có cmnd và blx thì có thể mua trả góp k ạ? Và thủ tục thì thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, để mua trả góp sản phẩm chị cần đủ 20 tuổi vì đây là quy định của công ty tài chính hay chị nhờ người thân có đủ thủ tục để mua trả góp sản phẩm giúp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.525255,
      "id": "31707787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 19t được mua trả góp ko v shop???  Rất mong được sự phản hồi từ shop.  Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhDạ hiện số tuổi của anh vẫn chưa đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ, anh có thể chờ đến khi đủ 20 tuổi hoặc nhờ người thân đủ điều kiện làm hồ sơ hộ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.522758,
      "id": "25949514",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp thế nào ạ e ở gò công đông ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.514627,
      "id": "28428096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp 0℅ là như thế nào vậy??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trả góp 0% là gói lãi suất ưu đãi từ công ty tài chính hỗ trợ khách hàng mua trả góp trong khoảng 6 hoặc tháng không tính lãi suất đối với sản phẩm iPhone 6 32GB đấy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.44614,
      "id": "20949724",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.430386,
      "id": "20119864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả trước 50% thì lãi suất như thế nào",
      "answer": "Chào chị,  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.383898,
      "id": "28980013",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad..e muốn mua ip6 32g trả góp ạ thì có cần phải trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.383526,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.343863,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.327845,
      "id": "24014251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn mua đt iphone6 32G hình thức trả góp, trả trước 3 triệu. Trả góp 9 tháng thì thế nào, tư vấn gửi wa mail ***@***.comúp",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ qua email anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.314447,
      "id": "28966356",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn mua iphone6 32g.trả góp trả trc 2tr.mà e muốn trả trong vòng 2 tháng.thì như thế nào ah",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi mua trả góp trên hợp đồng tối thiểu chị góp phải trong 3 tháng trở lên, nhưng trong 2 tháng thì chị có thể thanh lý sớm hợp đồng, tuỳ vào thủ tục mà chị có thì chị được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.286367,
      "id": "22441949",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD. Bên TGDĐ có thay vỏ Iphone 6 32G không? Mình xin cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hưng,Hiện bên em không hỗ trợ  thay vỏ nha anh, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay có tính phí đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.222878,
      "id": "26445646",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi chương trình mua trả thẳng ấy. Còn mua trả góp 0% thì như thế nào?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm trên trong khoảng thời gian 11-15/04 thì chị được hỗ trợ giảm ngày 1.000.000đ ạ, còn nếu chị mua trả góp lãi suất 0% thì bên em có hỗ trợ nhưng chị chỉ được hỗ trợ giá 7.990.000đ khi mua trả góp lãi suất 0%, thủ tục chị cần có là CMND, bằng lái xe, chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc là 50% trong 8 tháng, chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.14488,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.099371,
      "id": "22282143",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, cho m hỏi m ip6 bên ad có gói trả góp 6 tháng k, và phải trả trc bao nhiêu, mỗi tháng góp bao nhiêu. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất sẽ tốt hơn cho chị đó ạ. Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.054998,
      "id": "26266645",
      "field_search": "question",
      "question": "E hiện 21t có những giấy tờ như CmND và BLX e có thể trả trước là 2tr và góp trong vòng 10 tháng.bên a tư vấn cho e đi ạ.E xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Chị có thể tham khảo gói đưa trước 20% khoảng 1.598.000đ nha chị, góp 10 tháng mỗi tháng khoảng 863.000đ nha chị, lãi suất 2.69% của FE Credit nha chị, cần có CMND, Bằng lái xe nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.023544,
      "id": "25457247",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi bây giờ mình muốn mua iPhone 6 thường 32G ở thế giới di độngcòn trả góp 0đ không Và nếu không không còn trả góp 0đ thì mình mua trả góp của hãng tài chính nào rẻ nhất và mình sẽ không chơi bảo hiểm Cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu  anh có thể tham gia gói lãi suất 3.30% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 0₫ (0%) và trả khoảng 1.707.000₫ (góp 6 tháng) ( không bảo hiểm gói vay) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.005703,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.968273,
      "id": "20060444",
      "field_search": "question",
      "question": "em ở bình dương muốn mua trả góp iPhone 6 32 GB  thì cần trả trước bao nhiêu  và góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị HânHiện tại thì với sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất tùy vào mức trả trước mà chị có thể trả, Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.926003,
      "id": "27195408",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài j7 pro mua ngày 2_4_2018 trả trước 20% góp trong 4 tháng , mỗi tháng góp 1tr116k và đã góp được 1 tháng. Giờ e muốn đổi sang con này thì em phải trả như thế nào và lãi xuất ra sao ạk.",
      "answer": "Chào bạn, Về trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.898245,
      "id": "17524174",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi nếu góp thì phải đưa trước bao nhiu % . và lãi suất như nào vậy ạ . xin thêm thông tin đi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Nếu anh góp máy trên thì anh cần trả trước từ 0-70% giá máy tùy gói trả góp đó ạ! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.887255,
      "id": "27917433",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình nhờ chút, mình đang dùng ip này mà giờ muốn tải nhạc về máy thì làm thế nào, xin được chỉ dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ứng dụng Zing MP3, rồi bạn tìm bài nhạc bạn thích > chọn tải nhạc để tải về máy nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.863686,
      "id": "29577198",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp giờ mình muốn bán lại thì phải như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ không biết anh đang còn trả góp hay đã trả góp xong hết rồi để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.85473,
      "id": "22751329",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi khi hồ sơ trả góp bên công ty homecredit từ chối bao lâu làm lại hồ sơ được. Xin cảm ơn và chúc ádd buổi tối làm việc hiệu quả.",
      "answer": "Chào anh Hồ,Sau khi anh bị HomeCredit từ chối thì có thể làm lại hồ sơ sau 4 tháng với HomeCredit ạ.Chúc anh buổi tối thứ 7 vui vẻ ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.836823,
      "id": "27100979",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e?  Nếu e mua trả góp iphon 6 32g trả trước 1triệu thì tháng góp nhiu ạ 9thag cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.81212,
      "id": "20360539",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chứng minh thư bằng lái xe. có gói trả góp nào cho ip6 32g. trả trước 30% còn lại trả 6 tháng",
      "answer": "Chào anh Luận,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫). Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.766298,
      "id": "28603435",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và cần có thủ tục gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.660343,
      "id": "22460670",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì mức lãi trả góp như thế nào ak?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại lãi suất trả góp còn tùy thuộc vào giấy tờ mà anh đang có anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số tháng anh muốn trả góp và anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.631453,
      "id": "21601371",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy iphone6 32gb tại shop sản xuất năm bao nhiêu ah?",
      "answer": "Chào chị Trang,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em không có thông tin thời gian sản xuất chị nhé. Do sau khi lắp ráp xong phần cứng thành máy hoàn thiện thì các máy sẽ được xuất xưởng với thời gian khác nhau nên không có thời gian sản xuất cụ thể.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.554062,
      "id": "24662496",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có đủ tuổi từ 20-60 tuổi kèmm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) là có thể mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.541283,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.5039,
      "id": "19269068",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp o đồng không shop.thủ tục như thế nào",
      "answer": "Chào anh HuấnHiện có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit anh cần đủ 20 tuổi trở lên có CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện để làm thủ tục ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.38382,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.36994,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.367908,
      "id": "27700821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có 3 củ thì trả góp như thế nào ??",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.353146,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.332691,
      "id": "25117947",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp, trả trước 0đ nhưng sau mỗi tháng mình trả 2 triệu thì tính toán như nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.2754,
      "id": "22996281",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả trước 0d iphone 6 32gb. Mình có thẻ căn cước công dân và gplx bản chính. Hộ khẩu bản photo công chứng. Mình muốn hỏi thủ tục làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất căn cước và hộ khẩu bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit , anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.217892,
      "id": "27894168",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 32GB này của nước nào sản xuất ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên là thương hiệu của Mỹ và được hãng ủy quyền sản xuất tại Trung Quốc đó chị nha. Nếu ưng ý thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.188,
      "id": "22972022",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 iphone 6 thì hình thức trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị Hà,Chị muốn mua trả góp thì bên em có hỗ trợ làm hồ sơ qua điện thoại, duyệt thành công ra siêu thị đối chiều giấy tờ và nhận sản phẩm. Hoặc chị mang trực tiếp hồ sơ ra siêu thị để làm. Chị có thể thông tin thêm các hồ sơ chị đang có, mức trả trước để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.143185,
      "id": "27733415",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi giũa các thuong hiệu điên thoại thì nên mua thuong hiệu nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp này thì còn tuỳ nhu cầu của mình thôi anh nha. Nếu nói về các thương hiệu điện thoại được đánh giá cao thì là Apple, Samsung, Nokia, Sony,... anh và hỗ trợ nhu cầu còn tuỳ vào từng máy đó ạ. Mình có thể cho em xin thông tin tầm giá anh muốn mua hàng và nhu cầu mình cần ở điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cho mình chi tiết hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.1347,
      "id": "26719201",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy ip6 này trả góp như nào ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? không biết anh đưa trước kèm góp mấy tháng để em tư vấn gói góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.133074,
      "id": "23595464",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32g trả trước 1trieu Thì như thế nao",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu anh đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số,không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì anh mới có thể tham gia mua trả góp anh nhé. Hiện tại anh đang có những giấy tờ gì ạ và anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.130713,
      "id": "18602749",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua 1 chiếc XA1 hôm 27-4-2017 bây h mình muốn đổi máy sang IP6 thì thủ tục thế nào",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.093021,
      "id": "27929806",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi mình muốn đổi số điện thoại bảo hành được khong ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể liên hệ 1800 1060 để bên em đổi thông tin cho anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.08276,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.039732,
      "id": "20897598",
      "field_search": "question",
      "question": "Cay này trả gop thủ tục thên nao ah chị",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi 2 công ty tài chính xét duyệt online là Công ty tài chính Home Credit và Công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Anh vui lòng cho em xin giấy tờ anh hiện có, mức trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.95208,
      "id": "22891901",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này để tham gia mua trả góp chị cần có đủ điều kiện như từ 20-60 tuổi và có giấy tờ CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.929827,
      "id": "23288454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ip 6 32g thì cần những gì ạ. Và phải trả trước bao nhiêu vậy ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.926584,
      "id": "26570760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn hỏi như này là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này có thể quà khuyến mãi đang tạm hết đó ạ nên bên em hẹn lại anh 28/4 sẽ gửi quà cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.924454,
      "id": "22252964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin của i Phone 6 so với 6s thì ntn,xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6S tuy có dung lượng PIN nhỏ hơn nhưng PIN dùng được lâu hơn iPhone 6 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.921778,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.91625,
      "id": "22408445",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này áp dụng trả góp dành cho sinh viên thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi trở lên và có CMND, Hộ khẩu, trả trước 40% giá máy thì được hỗ trợ làm thủ tục góp máy anh nha! Anh đủ các điều kiện em vừa nêu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.88067,
      "id": "22839372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình trả góp của máy iphone 6 này thế nào nhỉ?  Trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể mua trả góp sản phẩm và trả trước 3.596.000₫(40%), góp hàng tháng 939.500₫, góp trong 6 tháng, lãi suất 0%/tháng của công ty tài chính Home Credit và giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.876957,
      "id": "20395415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp thì hình thức như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.843245,
      "id": "22177563",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho em xin số điện thoại của một quản trị viên chuyên về iphone được không ah? em cảm ơn ah",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc không được ạ, sản phẩm của chị đang sử dụng có vấn đề gì vui lòng cho em biết để bên em hỗ trợ giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.7062,
      "id": "31306539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ngày chủ nhật có làm thủ tục mua trả góp được không ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện chủ nhật tại siêu thị thegioididong.com vẫn hỗ trợ mua góp chị nhé, chị quan tâm sản phẩm Iphone 6 này phải không không ạ, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.700647,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.65081,
      "id": "27082192",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước 2 triệu thì tinh thế nào ad ơi",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.644428,
      "id": "25433555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chi nhánh tp bmt còn iphone 6 32G k ạ. Nếu còn e đã đủ 20t và muốn trả góp có trả trước thì trả trước bao nhiêu và góp 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng. E cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Dạ. Hiện tại sản phẩm này có hàng ở khu vực TP. Buôn Mê Thuột chị nhé, chị có thể trả trước từ 0% - 70% đó ạ. Chị vui lòng cho em biết hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.599651,
      "id": "20778552",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là em muốn mua chiếc iphone 6 32g trả góp thì cần phải có giấy tờ gì ạ.",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.54193,
      "id": "26954790",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 6s thì chi tiết góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.425108,
      "id": "28304173",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp cửa hàng có thể tư vấn giúp mình k? trả trước bao nhiêu và giá máy cũng như lãi thế nào ạ\\",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này đang có giá 7.490.000₫, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ góp 8 tháng, tổng giá máy sau góp là khoảng 7.725.000₫ ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.410007,
      "id": "19461115",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e hỏi e muốn mua máy iPhone 6 trả góp mức thấp nhất phải trả trước là bao nhiêu và hàng tháng trả bao nhiêu. Phương thức trả như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Với gói lãi suất thấp 1,39% của Fecredit thì anh sẽ tham gia trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 653.000₫) anh nha. Giấy tờ cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.403196,
      "id": "19446622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì đóng tiền hàng tháng như thế nào vậy ad.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com đóng tiền trả góp hàng tháng được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.387152,
      "id": "19181054",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp lãi xuất thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.378788,
      "id": "18453954",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g mua trả góp 6th. trả trc bao nhiêu và lãi suất trar hàng tháng như nào vậy ad",
      "answer": "Chào chị LinhChị thử tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.995.000₫ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫ yêu cầu cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.309464,
      "id": "23787058",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi mình muốn máy ip6 màu hồng thì mua ở cửa hàng nào tại cần thơ ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Em rất tiếc sản phẩm iPhone 6 bên em không có màu hồng nha chị, chỉ còn màu vàng đồng chị nha, chị có thể ra Siêu thị địa chỉ 384/17 Quốc Lộ 91, P.Thốt Nốt, Q.Thốt Nốt, cần Thơ hoặc  305V Nguyễn Văn Linh, Khu vực III, P.An Khánh, Q.Ninh Kiều, TP.Cần Thơ hoặc 9A Cách Mạng Tháng 8, P.An Thới, Q.Bình Thủy, TP.Cần Thơ,... có hàng nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.304417,
      "id": "19152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Thủ tục nhanh k bạn",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Thời gian làm hồ sơ góp cũng nhanh chị nhé! Mất khoảng 30 phút đến 2h tùy vào từng hồ sơ, nếu như muốn tiện, chị nên duyệt online bằng cách đặt trên website, sẽ có nhân viên công ty tài chính duyệt hồ sơ qua số điện thoại nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.277622,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.267643,
      "id": "23992662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi về thủ tục trả góp 0% ntn vậy",
      "answer": "Chào chị,Với điều kiện đủ 20-60t kèm CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị có thể tham gia trả góp với côngty tài chính HomeCredit với mức trả trước:3.596.000₫ tiền trả hằng tháng:939.500₫(góp 6 tháng) lãi suất 0%.Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này thì chị có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.264393,
      "id": "17465787",
      "field_search": "question",
      "question": "Đối với trườg hợp đag mua trả góp mấy khác giờ muốn đổi sang em ip6 32g này thì điều kiêhn hỗ trợ như thế nào ạk",
      "answer": "Chào anh Xuân,Anh có thể cho em biết giá máy anh đã góp, ngày tháng năm mua máy, máy được mua cũ hay mới, gói lãi suất anh tham gia cũng như tổng số tiền còn lại phải góp để em tư vấn cho anh nha|! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.250328,
      "id": "18643671",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang dùng a5 2017 mua tại tgdd muốn đổi sang dòng máy này thì thủ tục như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hit thu lại để giúp anh đổi sang sản phẩm khác anh nhé. Anh vui lòng cho em biết chính xác ngày mua và giá mua máy của anh để em có thể tính phí đổi trả chính xác hơn giúp anh ạ. Hoặc anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ đổi trả cho anh. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi(nếu có) để tránh bị trừ thêm phí anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.211697,
      "id": "25704769",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Anh muốn mua trả góp sản phẩm này thì có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước có thể để em tư vấn cho anh gói lãi xuất phù hợp anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.204165,
      "id": "18383067",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thế nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.163687,
      "id": "19716581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp thì cần những gì. Trả trước bao nhiêu. Và lãi suất + số tiền mổi tháng và số tháng trả . Em cảm ơn ạ.,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.163124,
      "id": "29805190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đến ngày mà mình không trả góp thì sẽ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp với công ty nào ạ, nếu anh đóng trễ tiền góp thì bị phạt anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.154278,
      "id": "26230353",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua chả góp thì như thế nào dc ah",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.147228,
      "id": "25617038",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp 0% thì góp thế nào",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.10927,
      "id": "19648772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp thì trả như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia trả góp, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu) chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.105087,
      "id": "27757389",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 10% gồm CMND và SHK thì giá như thế nào ạ ?",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại anh có thể trả góp trong vòng từ 3 tháng đến 18 tháng anh nhé. Không biết anh muốn trả góp trong bao lâu ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.097689,
      "id": "22123380",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad . Cho mình hỏi là ip6 có goi trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh Giang,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại không hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé, anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.083836,
      "id": "27187741",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi làm cánh nào mình kiểm tra iPhone còn bảo hành ở hàng a",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu sản phẩm anh mua bên em thì cho em xin imei để kiểm tra. Nếu sản phẩm anh mua tại nơi khác thì anh có thể gọi lên để kiểm tra giúp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.05708,
      "id": "18263110",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp theo hình thức như thế nào thế ad ơi ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên đang có ưu đãi lãi suất thấp của công ty tài chính FEcredit ạ, khi tham gia anh trả trước 2.997.000₫ (30%), và trả trong 12 tháng, mỗi tháng anh trả 723.500₫, và các giấy tờ cấn tham gia là CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện bạn nhé. Nếu bạn thấy phù hợp bạn có thể để lại số điện thoại, bên mình sẽ chủ động liên lạc và hướng dẫn bạn làm thủ tục nha bạn.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.039232,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.023008,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.984087,
      "id": "29108158",
      "field_search": "question",
      "question": "E không muốn trả góp lãi xuất 0% thì bên mình còn gói nào trả góp khong ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có gói trả góp lãi suất khác 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.965498,
      "id": "24924463",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp con ip6 này như thế nào ac. Và trả tc bn tiền   ạ. Mong phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thành,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.949196,
      "id": "24859169",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi mình muốn mua trả góp.trả trước 30%.góp trong vòng 3 tháng.mỗi tháng mất bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.93699,
      "id": "19659032",
      "field_search": "question",
      "question": "đưa trước 0Đ được k ạ...mua trả góp cần giấy tờ như thế nào ạ...  và lãi xuât là bao nhiêu...  e muốn đóng trong 12 tháng,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ . Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.819649,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.818066,
      "id": "26764023",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32g trả góp như thế nào ạ.sđt của e gọi tư vấn dùm e nha xxxx418212",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn để em tư vấn cho chị gói lãi xuất qua web sau đó sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}